知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

好簡單因為要自保呀！
我都知會有人問有咩關系
緊係有la dllm
你諗下目前為止賴親嘢既係咩人？
係大陸人同藍絲（因為佢嘅會返大陸或者同大陸人接觸）
而佢哋係絕對唔會幫襯龍門之類嘅鋪頭簡單啲來講就係黃店本身已經擁有一個過濾嘅能力過濾到帶菌者嘅機會極高相信反其他立場不知名嘅鋪頭真係唔知有咩人去過㗎
講到咁你都唔明或者唔行動
瀨咗嘢就唔好問點解啦

推呀

係美國冇得幫襯

721 831 101 1111

推

關系

正大力懲罰中•

我p牌推唔郁

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)